和理非入黎!!!唔好再話行街look發夢!幫手帶物資出街!!保護好自己!!

和理非出黎發夢都有好多野可以幫手!

唔好同我講行街look就咩都唔帶
唔好以為淨係個人行出黎嗌下口號就幫到手
好多野可以帶出黎支援前線:
每個人帶少少就好多架啦!!!
長遮
索帶，最好粗既
士吧拿
六角匙
剪刀
勞工手套
水，生理鹽水
替換衫
（呢幾日發夢，個人覺得前線比較需要索帶，六角匙同士吧拿起rb。）

每人幫手帶少少出黎就多好多物資架啦

幫手印定啲文宣攞出黎貼，帶噴漆噴字，做人鏈幫手傳物資，幫手開遮遮住前線拆鐵搬鐵

所有人都要保護好自己!
全黑基本野
戴帽戴面巾口罩
唔好諗住淨係戴個口罩就認你唔到
買返條面巾遮埋耳仔同頸
無面巾既可以學下用件深色既tshirt包住

最後，聽日10月1號，全民攝衫，賀佢老母
各位加油，小心!

推

一推再推